{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬여행펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約した人数以外の追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えた場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合も入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を正確に遵守していただく必要があり、客室及び周辺施設をご利用の際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒によって他の利用客に被害を与えるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション内のスパ/ジェットプールは入室後22:00まで利用可能で、入浴剤も使用できます。 メゾネットタイプのバーベキュー場は入室後22:00まで利用可能で、申し込みは入室後19:00まで可能です。 バーベキュー場は外部の状況によって利用できない場合があり、追加人数につき5,000ウォンの費用があります。 ペンションへの駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数以外の追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を正確に遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "娯楽や飲酒によって他の利用客に被害を与えるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールはいつまで利用できますか？",
            "answer": "ペンション内のスパ/ジェットプールは入室後22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "メゾネットタイプのバーベキュー場は入室後22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は外部の状況によって利用できない場合があり、追加人数につき5,000ウォンの費用があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ペンションへの駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 646
    }
}